tsla與騰訊進行聯動

格隆匯7月20日丨特斯拉微博剛剛發佈消息，公佈與騰訊旗下國民競技手遊《和平精英》進行聯動。宣傳視頻中，一個神祕大箱子被空投，降至特斯拉超級工廠中，還出現了電動卡車 Semi，用來運輸神祕空投箱子，最後出現了特斯拉電動汽車。另外有網友表示，特斯拉上海工廠中出現一個巨型箱子。

qq加tsla=可以退休

即係以後揸Tesla=送自己資料俾QQ

插啦撚樣

其實tsla等於中概股